有咩方法可以用電腦讀live sim card SMS

試過市面既sim atm card reader 只可以讀stored SMS and contact history.

有d 咩方法可以用電腦讀live SMS from sim ?

我Google 左好似有種 sim wwan card 係PCI e to USB , 原理似wifi 蛋。

有咩程式或者driver 可以讀電訊商發過黎既 SMS..

thanks 有無巴打識

發你老母

send lo .. 咁激動做咩

蘋果mac機iMessage 睇曬所有sms

可能係市面上唯一選擇

對支那用字敏感啲得唔得

呢一種應該read 唔到最新短訊

除左imessage 仲有無其他方法呢

iMessage

係呢個原理, 但我成堆太空卡 呢個方法應該要link Microsoft account ？

勁多手機number 又點玩..thx

呢一種 同wifi 蛋有咩唔同..有無driver or 程式 可以output SMS..最好係txt, csv

貓池

Keyword 卡池

感激

呢個keyword 正呀 再研究下先